笑撚左，勇士咁撚樣都輸

笑撚埋右
火箭已經冇CP3